一人一個最痛時刻

m痛 同 俾人踢高丸

生仔 vs BB咁大嘅物體進出你嘅陰道

試過肚痛到暈低咗

冇進

好痛 唔想講

你兩樣都試過

無拖拍 但個心有心上人

比人要脅，一係搞到老母冇左間公司，一係同條囡分開，兩邊不是人

撞到頭第 0.1 second